胡迪figure

心思思想買反隻
邊間信得過？

去福榮街買

去精品

係五月買左最後
想買埋翠絲

翠絲邊有？

必入
2月好似有堆性玩具出，又係1/12

有無圖睇下？
邊到多1/12景品？

反你老母，唔識中文？